點解政府唔直接禁大陸人／熱錢來港買樓？或者一人只可買一間？

求解...

你智商幾多？香港政府根本就諗過想樓價跌 你信佢？

自由市場

所謂辣招根本垃圾

因為自由市場囉

咁樓價咪插水，既得利益者屌鬼lo小朋友。
你咪撚以為政府真係想整頓樓市，幫年青人上樓啦，講下嫁炸，口號而已。

你唔罵政府 去罵樓主?

根本掌權果班都係資產家
要幫你地呢班無產階級，降低樓價
咪即係倒自己米，有冇人咁撚苯染

你assume 香港政府施政考慮既係香港人

有邊次樓價大跌會係政府主導 97，08金融海嘯、沙士都係外來因素

香港人特色，我過左關就得，你過唔到就你既事。

一黎炒樓個班親朋好友可以繼續搵錢
二黎又唔會得罪班有錢佬
三黎無啦啦幫你買樓做咩ｑ，怕你班窮人有牙呀

所謂自由市場唔等於無監管，大部分香港人一知半解，國外唔少都有限制

你點攪以公司身份持有的人

香港最大問題係人口過多導致空置率低，但黃絲支持的民主黨同公民黨反正限制輸入人口, 香港人投票玩自己有咩計

窮人唯一優勢係命賤
以激進示威影響社會運作迫政府退讓

但香港最喜歡屌示威者係公屋班人，最建制係基層

一低左 香港班有錢佬會唔會拎黎炒？

住公屋班人先惜命呀

只要縮人口拉高空置率
最起碼買家/租客有議價能力
現在係業主串到你一講價就送客

香港人最大問題係質素低
成日覺得一個方法一，兩年根治唔到問題就無用

你香港樓市出問題左幾耐，起碼都要相近時間先得

你天真過天真嬌，香港人貪威識食，食花生最叻
另外，又憺小怕事
就算共產黨殺左佢全家老豆老母老婆仔女都唔會出黎反

政府應該係香港人/香港群體入面最怕樓市崩盤果個，點都唔會俾佢跌

你講d野同我講d野有咩分別

咪又係香港人質素問題

禁左班蝗點洗黑錢同埋點將自己資產運出鬼國呀？

迫死所有香港人

因為咁樣塊地先賣得貴
應該迫政府起公屋 居屋
唔好諗買樓
自然成個市場就收檔